我追我男朋友ge，你問我答

如題

你射先定佢射先

屌你非gay

點識架？

男友好高質？

覺得四個蠢夠唔夠形容自己？

男仔細過你？

邊個條丁大D

點解我無呢d機會

係高登識

係我心目中係完美
唔夠

我細過佢

我無

咁你追下女仔囉

雙方互俾過啲咩signal？

我好明確咁係電話講對佢有好感
佢話見到面再講

點樣追

個時係高登識左
佢仲係其他國家
我好撚鍾意佢
我就係電話表明心意
佢話見到面先
咁個個時候得兩個方法
一係等佢返黎
一係就飛去搵佢
我揀左後者
因為知道等佢返黎已經無咩機
結果一拍即合
成個trip無吵過仲好開心

如果我咁同個女仔講，你覺得成功率幾高？

有錢真好

點解冇女追我

你主動追條仔都要開Post
究竟家陣啲人諗乜野

哇 真係冇得輸
嗰次係第一次見面?

可唔可以講得詳細少少
你地識左幾耐發展到咩位個啲

你未見過佢 點解會咁鐘意佢

去完咪窮到仆街
啲錢自己草架
佢個時話唔夠錢我都有

好少whatsapp傾好耐計，不過有次佢話我係佢心中唔低分，我諗起碼都有好感，不過肯定未去到鍾意
早排出過嚟兩次單獨睇咗兩套電影

感覺幾夾
同佢傾計好舒服
之後睇返我地岩岩識對話
我都唔明點解同到我溝通到咁耐

係
唔明點解事前連FaceTime 都無

咩叫比我出

聽啲野咁似收你兵ge
咁睇戲個時有無咩身體接觸
我覺得可以再進取啲
但唔好表白住

不了

sorry唔小心講到佢似娘娘
佢係娘娘嘅話我真係喊三聲啦
冇身體接觸，我本身又少少怕醜仔咁

可以大膽啲先 關心下佢

樓主係咪豬西？

有冇咩話題建議下，成日都擔心會dead air，雖然好少會

而家普普通通
但見佢個時係岩岩剪柒左頭
成個弱智連自己都覺得好似

我都係鳩up咋喎
見到咩咪比cap比佢睇下個啲
我地其實已經好似老夫老妻
大家呆下呆下又一日

咁睇嚟要對方受落，如果唔係鳩up幾勁都係多餘

Exac7ly
如果你鳩up佢又肯同你鳩
咁距離成功不遠矣

痴撚線
見都未見過就飛去外地搵人

萬中無一，可遇不可求
你兩個幾歲呀？

屌你老母 乜柒都開post死臭西

大家都20出頭
其實我走個日先覺得自己好衝動
萬一大家唔夾唔點算

咁開咩po個西先唔會臭

蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢